我唔係著黑衫出㗎on9!

咁多post喺度呀好少黑衫
你估而家仲係以前出去遊行呀？
我自己今次就完全唔係著嗰隻色衫啦， 去到先變身㗎嘛

推

係咪弱撚智㗎

BE WATER

推
好多人出緊黎 大家唔洗擔心
快d出發

推 唔好見少黑衫就以為冇人㗎嘛
Be water

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

去到先換裝是常識吧

想請教一下大家發緊夢個時既你係點換衫

same here

廁所
男人老狗就搵個暗位

+1

咪係

但好似周圍都有cam

toilet

所以真係唔需要自己嚇自己 我對我地好有信心

我無嘢講

去到先換
唔好自己嚇自己
有登就有人
推

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

香港人好醒㗎
相信啦

我無野講

我都未換衫

去到先換啦

去到先換呀

白衫廢事出黎嗰陣比狗逗

利申 白衫

啱呀

去邊變身好？

已見到好多黑衫

我都係呀
話少黑衫個d正戇鳩仔
一早講左變裝啦屌你

等我變身先

維園見

和理非著黑衫出冇事既
Lv3以上真係要變裝

Push

啱呀樓主

大部份人都著黑衫出喎
驚鳩咩

去買支魔法變身棒

驚閪咩 用個人八達通 合法時間未撚驚過
黑衫黑褲驚乜

岩
利申 今日著左白色

搏比人逗咩
識玩一定係到左先換黑衫

不守線 不做灰姑娘

如水

人心不撤 不等於人身不撤

著黑白間條穩陣呀今日 如果去既話

如果住元朗，著黑衫出，會死架，on9

我家下綠色衫

梗係過哂啲狗去到先換

屌你成袋gear, 再著黑衫黑褲搏比犬check
著撚到成個沙灘look拖鞋出發啦已經

著咩色衫係你自由 怕咩撚

Same

成身黑色
成個袋唔係水就係臭衫爛鞋
歡迎差佬晒慢慢搜

諗緊邊到換 周圍都係cam

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

我都唔係黑衫，換裝是常識吧

Agger

exact7ly

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

+1黎緊

7.21見

出黎呀

咁洗唔洗帶口罩住

好多5毛話少人叫人唔好出，好戇鳩

出

普通出街look

作為絲
次次出街都化好妝着靚靚着拖鞋出
其實只要啲衫薄同輕就好方便

係火車到

出緊黎啦啲黑衫

level 3以上 full gear
今朝已經出左，利申著藍色

D人真係好撚on9
依家要到現場先換衫先夠安全都唔知…

走先換啦啦

Be water 我都雜色

電話亭
超人係咁換

係

大家有冇戴罩先出黎

我身邊好多fd 都話係CWB插隊入

開始多人，差你一個！

邊有咁誇

差你一個！！！！！！！

正確

我都著到成個去街look 咁，帶定d 衫有咩事再換

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

消防梯通常冇cam

應該行之前換黑衫好行完之後換好？

果啲一毛黎嫁下嘛，之前希個巴打寫左每次對家既scenario 出黎，一模一樣

咪就係
邊有人會著睡衣出街架?